(on9)play station 個ser死鬼左

如上題，係咩原因？
仲諗住想玩bf1

屌佢老母，啱啱番香港想下載番GOW3
知唔知幾時無？

又好翻喇喎

諗住睇youtube食飯 點知睇唔到